YouTube search某啲keyword係咪有問題?

我係youtube網頁版search 祝君好,佢話有22000 results,但得第一頁十幾個result係祝君好呢首歌,第2頁已經係唔關事既野,filter點set都係咁,youtube app又係搵到好少
search祝君好,揀返影片,就會搵到好多係youtube既歌